(緊急)假遊行時間表

我收到朋友遊行時間表，懷疑是做假，請大家通知各手足